身邊總有一條友五音不全都日日係到唱歌

好辛苦 歡迎大家爆尻佢地出黎

無言的親親親襯...

樓主

利申將軍澳歌神

咁都唔洗唱到咁撚大聲